{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072832?place[place_type]=GID&place[gid]=1072832&place[latitude]=37.9713670372&place[longitude]=128.7620469053&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 티미하우스 펜션"
    },
    "text": "ティミハウス/カフェ「ジャグマアン」は、全客室で無料Wi-Fiを提供し、全職員がマスクを着用しており、週2回、客室防疫消毒とチェックイン時の発熱チェックを実施します。 カフェジャグマアンは、素朴で居心地の良い雰囲気のカフェとして位置し、ティミハウス1階に位置しています。 バーベキュー利用案内では炭とグリルが提供され、利用料金は部屋ごとに3万ウォンに固定されており、バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があります。 周辺の観光地としては竹島亭、竹島防波堤、竹島海水浴場、人口海水浴場、広津海辺、休休休岩、南愛港、下鳥台などがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数の追加料金は24ヶ月以上は30,000ウォン、24ヶ月未満は20,000ウォンです。 ペンションの掃除時間と午後9時以降は静かにしてください。 重複予約が発生する場合は、まず決済された予約が優先され、客室と施設は他のお客様のためにきれいに使用しなければなりません。 禁煙と最大定員超過の入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は指定された場所やバーベキュー場を利用しなければなりません。 退室時にはゴミを分別し、台所用品は洗浄する必要があります。 利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時の責任はお客様にあります。 毀損や破損の際には宿泊施設の運営者に知らせなければならず、客室内では絶対禁煙です。 付加サービスや付帯施設は、価格や構成によって変動する場合があります。 未成年者やペットの入室は禁止され、退室の際には宿の管理者に連絡して点検を受ける必要があります。 予約不可およびキャンセルが可能な場合もありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティミハウス/カフェ「ジャグマアン」は何を提供していますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiを提供しており、全職員がマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "カフェジャグマアンはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "素朴で居心地の良い雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用案内では何が提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのような場所がありますか？",
            "answer": "竹島亭、竹島防波堤、竹島海水浴場、人口海水浴場、広津海辺、休休休岩、南愛港、下鳥台などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "24ヶ月以上は30,000ウォン、24ヶ月未満は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "禁煙と最大定員超過の入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ゴミを分別し、台所用品は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設の価格は固定ですか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は価格や構成によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約不可やキャンセルについてどのような条件がありますか？",
            "answer": "予約不可やキャンセルが可能な場合もありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 407
    }
}